訓左無睇 帝御金灣賣成點

咁多不利因素 仲強行推出嚟賣
留名等睇一半都賣唔出

新盤動向：帝御·金灣速錄2630票 超購逾13倍

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

賣到淡淡消失晒

淡淡：等call loan啦

炎炎：等負資產啦，去英國住

我估賣哂

說好的假飛水飛呢？！

呢件貨交通同配套只係唔好但味算閪, 而價錢又真係夠平, 講真上星期灣灣都清晒呢件無賣得差既理由

聽朋友講,淨返2房低層 排到第4百幾飛

得返5伙 2房低層..ON撚9

淡淡：垃圾地段 冇黨鐵不了 納米樓又嘈 摸頂入市
等樓爆 負資產 call loan
BNO 平權去英國買樓

現實1Q清

聽左淡淡講
今次無入飛呀

淡淡去哂英國買house

下次入啦 仲有一千伙

一q清

淡淡不願面對

淡淡下水 一齊入 輕鬆2萬飛

推200個出黎賣都可以未賣晒， 咁都有得打J

著名淡淡出現了
點呀 買左英國邊度 London zone1 ?

麥十萬做咩唔敢入返自己個post呀，差估署數字出左啦，說好的6月份大跌呢

CCL 真相

唔需要同你交代

最新消息
啱啱賣晒

冧心細，推咁百幾伙，實會有人買

又咪你地果幾個名圍爐 對住200個單位都賣唔晒打j,真係壯觀

而家d 樓好折墮到賣唔晒都有得J
2千幾張飛， 賣200個單位都賣唔晒， 真係好好賣， 個市好旺

以前就一日賣晒， 而家折墮到咁都有得J, 服左你地

唔好意思 其實除咗你阿媽買咗樓外 你本人買過新樓未？

你話賣唔晒
但而家1q清
即係點？

點解得買新樓先叫買樓
新樓住大西北， 賣市區價， 日日塔車都浪費晒d 人生

今日咪開賣第一日 你講緊啲咩呀

你賣1年賣晒都叫1q 清既 一直唔加推咪得

淨係覺得你連買新樓程序都未識
走出黎笑人賣唔哂好好笑啫
不如你未買過都去google下先？

佢抽左幾次供屋都抽唔中
佢唔識私樓買樓程序
仲做緊租租

我理撚得賣十年啦
而家推幾多就係賣晒幾多
不願面對現實

帝御‧金灣折實售價由291.2萬至686萬元

sor, 原來咁平， 賣晒唔出奇啦 唔阻你地j, 我出返去先

其實你都幾好笑
自己未搞清楚個盤幾錢 點賣
又出黎笑人賣唔哂
俾人寸返轉頭就話人平所以先賣得哂
龍門入你搬

我有講過今日個新盤咩，我係笑緊你柒，牙斬斬話6月跌呀麻，6月成交價跌左去邊呀

第時去到英國 唔好再咁失禮
一陣英國人以為個個香港人都咁柒

佢撚有錢買咩
佢之前話內部轉讓會拉高樓市個成交價都知佢咩料啦
買過樓俾過印花稅會講得出依啲on9野咩

個市唔見得有升丫， 波幅黎， 係9 升幅咩

區內住客荊小姐斥約324萬元買入開放式戶，首期約樓價三分之一，打算作收租之用。她表示，項目管理費料相對平，而且附近有沙灘，會所也24小時開放，出租的話，租客如入住同期酒店。

想同荊小姐一齊住識自己去廁所

差估署都出埋6月樓價指數 雖然升得0.1% 但都係今年新高
咁都可以話係波幅，同埋你個post係話6月份成交價下跌 從而去笑鳩ccl有問題
龍門俾你搬晒啦麥十萬

0.1% 我以為升左10% 咋

唔好咁啦
你咁樣去到英國比人當蝗蟲呀

升幾多都好啦，你個post係話5月就係頂 6月成交價跌，跌左去邊
不過唔怪你，因為你個弱智唔識睇字

恭喜你， 100萬升左1000蚊

係啦， 唔知以為你英國人

屌你， 我拎十萬八萬蚊去炒388, 一個月都執幾千。
0.1 % 都拎黎j, 講弱智邊夠連登d 大袋黎

太保話乜就乜啦 總之去到英國唔好離棄連登就得

我理得升幅咩，你話6月係跌既 就算跌0.1％ 我都會認係你講岩左，正常智力都唔會似你咁升同跌都睇唔明， 柒左咪認囉

佢去到英國咪又係俾人笑Imbecile
喺香港已經講埋啲垃圾論述，出到去外邊做埋啲柒野仲大大聲話自己HK born hongkonger non-Chinese
佢呢種柒頭10幾廿年都睇錯市
人生都失敗咗大半
好心做返件好事唔好discredits 我哋班正正常常香港人

再嘈佢show佢張dbs 黑卡俾英國佬睇呀

麥十萬

睇錯市方面，我真係笑而不語
小弟15年尾上車， 19年尾落車。
未來唔會再有咁大升幅。

笑9 我窮撚d 大西北低置仔連ssd 都未過真係好撚想笑

搬到入嘉亨灣未
等緊你發達

570幾張飛先清晒，有幾多人甩底，自己諗

其實你張卡幾多錢， 想知d 大袋有幾高limit

上過車話講得出內部成交係會拉高成交價依啲說話

得買過新樓先叫買過樓， 又學到野
sorry 囉， 真係未買過大西北d 新樓咁威， 要比你笑

原來係你既世界買新樓先要俾 stamp
唔怪得可以講得出內部成交係高價啲咁弱智既野
賣貴啲俾自己屋企人 貪俾多啲稅？

屌你老母， 講內部成交高價既唔係我
邊條撚樣講內部成交高既自己去睇啦

柒左仲係到死撐
你自己睇返頭幾個reply，
你貼個條片係話中原成交個表 好多成交個價跌左
係我覆你因為中原個表係會包埋內部成交，所以個表跌個啲可能係內部成交先咁低，係你自己柒以為內部成交係高價啲，講真買過樓對樓市有啲常識都唔會咁樣理解錯
你唔係弱智 理解同邏輯歸納能力有問題就係扮野

當我扮野啦， 一陣又要我show 資產， 煩過撚

似係弱智多啲

最撚叻你， 日日賺丫ma
d 錢落左袋再講啦， 同你班人拗都冇意思
一陣又話自住驚閪， 一陣又j 日日賺。
永遠都贏緊

平你都無錢買啦傻閪淡
港樓你根本無資格買

唔知第幾個話我冇錢買

條柒頭又吹到自己15買19放
咁撚戇鳩嘅老千炎炎真係第一次

永遠得樓好扮大袋唔洗貼自己層樓。 樓淡就永遠係公屋仔， 要貼資產要証明

以為你係 Hsbc Jade 原來只是Premier
平時Premier條隊仲長過 Advance
仲好意思show出黎

垃圾卡都好j

Available credit: 100,000

又話買唔起， 你用8球首期上車？
拎埋誠哥出黎未

閱

而家仲買樓
有錢買樓，我不如攞買樓錢去英國買起碼仲有錢淨

香港樓留返比大陸人自己炒自己住

到底10萬蚊東亞多啲
定係匯豐公廁卡多啲呢
你貼成交紀錄先有用㗎嘛

賣哂->開得咁平，唔出奇
賣唔哂->開得咁平都賣唔哂，樓爆負資產call loan

總括: 廢淡日日賺

炎炎租樓日日賺

high 撚大左？ 你貼你層樓成交紀錄未？

jm9....垃圾卡都show?

垃圾黎， 不過有人話廢淡買唔起樓
買樓好難既咩

你唔知你個朵麥十萬點黎？

我淨係知屋台最惡果幾條狗其中一隻都係得10萬limit
我其中一張10 萬你地都已經如獲至寶咁啦。
屋台大袋如果比人知住幾多呎更加精彩

我都好想知
個個都咁大袋 不如逐個主動分享下
咩區 咩呎數 望咩景

畀我啲P牌狗見識下連登大袋嘅卡士

花生狗唔好懶熟先 你有份笑太保麥十萬

屌你 唔好笑完人護主犬
跟著依家自己扒左落地吠先得㗎
點應你好

Btw 大袋出現
咩區 咩呎數 望咩景？
P牌狗想食花生

狗果然係狗 字都唔識睇
一早利伸我係aa 同埋有東亞1萬limit學生卡

接住啦 咁乖 打多d千字文比主人開心下

仲有係咪唔認笑太保麥十萬呀 割完又懶熟 狗還狗 比d骨氣好

咩區 咩呎數 咩景姐
好難答咩？

咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐 咩區 咩呎數 咩景姐

唔識數 夠一千字未？
答啦大袋 P牌狗想見識

麥十萬

咁樣咋？
有乜問題

乖 聽話 狗仔只可以接收命令 唔好嘗試命令主人 分下莊閒

大袋又避
答啦好嗎

想見識下連登大袋嘅卡士

有得撚你真好 太保應成我去左英國唔好離棄連登
我有一隻狗撚就夠 以後保證唔撚你

屌 住邊區啊 幾多呎啊
望咩景啊

答唔出就一句啦
平時就做大袋周圍貢

依家一問你就9縮

唔好咁嬲先啦 你越嬲我越high呀 出色

放心喎 講啦 唔會笑你
畀P牌狗食下花生啦

我知 狗又點會識笑呢 一副狗樣

要覆就唔好避啦
住邊區 幾多呎 望咩景？